罰人講廣東話間支那學校仆街到校名將Hong Kong 串做Xianggang

校長

校长为香港融入祖国大湾区不遗余力，各位同志当然效法前人到场支持一下

教畜死全家
死返支那啦

殺校啦

含撚投泛民建設民主中國做中國人梗係要講普通話。

個校名都寫明啦 你咪當佢國際學校咁

小學又寫primary school咁得意嘅

primary school of science and creativity
Keji chuangyi xiaoxue先啱

貼個校長把鬼咩 要屌就屌辦學團體啦

利申 校友 最憎普通話同支那